[男士香水］新手一問

一直冇研究開古龍水既牌子
最近開始有興趣想接觸下
各巴絲有咩好推介？

你想要咩類型？
斯文／陽光／成熟

我因為做開運動
想陽光型或成熟型
暫時睇咗Kenzo同Vivinevo

自用？其實要搵一隻啱自己嘅香水應該親身去試多啲係最好咖！

係既

大家去開邊到買